被送往明愛醫院治理，其間有警員一直看守。

大家比人捉到 一定要扮死 即場暈又好 咬嘴角又好
拉撚埋隻警犬陪你訓醫院

推

人多透唔到氣, 有心藏問題底, 暈

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見